夢境：9估特首同一哥對話

一哥：我地係絕對唔可以成立獨立調查委員會，班示威者同傳媒影哂d證據，到時候我班下屬查到有罪，成個警隊士氣一定跌，個影響會更加大。到時候冇警察做野，班商家佬撤資你話點算。
特首：但元朗單野好難拆喎。
一哥：你交比監警會啦，佢哋識點做啦。監警會阿頭自己友來，更何況佢放緊假。總之你同班記者講監警會做野。
特首：嗱，你一定同我搞掂丫，唔係我好難同中央交代。
一哥：另外，我呢幾日都搵過劉sir 請佢返來幫手，一定搞得掂。